舊車聽唔到歌

親戚俾左架2012年既車我 有車機 插左條mdi線 個車機話我”Media in: device without function”,我部iphone11又彈出黎話咩does not support this accessory
但佢又叉到電

想問下換條mdi線有冇用？定一定要換車機先可以

換車機啦，依家車機好平

廿蚊淘個： 車載藍牙接收器

沙到仆街

我用過兩款，最近嗰隻係現代(品牌)，用咗兩個星期，只係試過一次有沙

牌子呀

利申：我只係攞嚟聽下載嘅電台節目，唔係聽歌

現代

換車機就算啦, 1000蚊唔洗就執到部有藍芽既

買部有carplay既車機

3.5mm都冇？

之前用過一個月頂唔順換個車機都係千幾數

我之前果隻用咗幾個月都冇問題，都係20-30蚊淘寶貨。不過宜家買唔番，轉左買現代。
好多人好 dom 本買手機，速度快，又有齊要用嘅 app

大約幾錢？

就算大牌子單層1-din嗰啲車機好平, 去ebay bid返嚟500蚊唔駛都有部齊曬免提,藍牙

不過你要識基本電工接線嗰啲自己安, 如果出街買最平機都好,間舖頭都係人工就收返貴你,佢始終都要賺咁多, 你唔好理個舖開架機幾多錢價, 佢基本上都實要賺你一千蚊佢先肯同你做

so 如果唔識安,去啲細細間嗰啲舖頭同佢講下價睇下會唔會平啲同你安

聽到支那電台

千五內已經有部包裝埋。有啲安卓機款

用車載藍芽轉FM 淘寶幾10蚊

你有冇用過
我用緊嗰隻冇呢個問題
不過有啲貴

用緊 tunai firefly
唔沙
係有d 貴